Reddit 愚人節活動 r/place每十分鐘畫一粒pixel

r/place

兩個鐘前情況

過去十個鐘一覽

愚人節嚟講我覺得最正嘅一個活動
成件事好正 個網而家乜嘢都有 成日都有大戰發生 好精彩
基本上你想畫任何嘢都好 都要起稿然後再call成大班友一齊畫 如果唔係一個人十分鐘一粒一定畫唔到
有班痴線佬而家嘗試緊畫Mona Lisa

睇耐少少就彈app

你係咪用手機上？我電腦上無問題

德國攻打法國

Peace

歐盟

Mona Lisa都砌到

但砌個好簡單嘅Dark Side of The Moon
連個等邊三角形都砌到fail晒

r/hongkong

i put like only 5 pixels on the hk flag lmao i worked on the osu! logo for 2 days

我琴日整David Bowie都整咗成日 而家好靚

Everyone does his part
I'm too late to the party

抽氣扇

Hong Kong is a country confirmed!

The total area so far covered by national flags

活動完咗了